GAP聲明：保證所有服裝非來自新疆

Gap Inc. Statement on Xinjiang

We are deeply committed to maintaining responsible and ethical practices across our business and seek to uphold and advocate for the fundamental values and human rights of individuals and ethnic groups of all origins.

We can confirm that we do not source any garments from Xinjiang. We also recognize that a significant amount of the world’s cotton supply is grown and spun there. Therefore, we have taken steps to better understand how our global supply chain may be indirectly impacted, including working with our suppliers and actively engaging with industry trade groups, expert stakeholders, and other partners to learn more and advance our shared commitment to respecting human rights.

At Gap Inc., we have strict policies against the use of involuntary labor of any kind in our supply chain. Any instance of forced detention and labor or suppression of an individual’s human rights is unacceptable to us – it not only violates our Code of Vendor Conduct and Human Rights Policy, but also stands against our fundamental beliefs as a company. Further, we have implemented a new policy that explicitly prohibits Gap Inc. vendors from directly or indirectly sourcing any products, components, or materials from Xinjiang in the process of manufacturing any orders for Gap Inc.

全世界都要歸邊

但GAP 出哂名講一套做一套

Our items aren’t from New Keung!

中國韭菜都自己印衫啦
堅決抵制
中國人不穿這一件

得支那人先認為新疆無迫害 真心可憐

大漢族法西斯主義你以為講笑

個網其實都係中國網站嚟 然後買嘢都係喺上面順豐ship落嚟
執柒左佢啦

佢地漢條毛咩 胡人蒙人滿人混種架咋

推

係奶過野
訂h&m係歐洲寄

幾時的？

理得佢幾時

U 記幾時？

出左聲明

就中共理你真做定假做 都大和田